有冇人覺得西童真係自我膨脹得好犀利

其實一百個FOLLOW佢嘅人九十九個都係睇佢對波
但佢成撚日覺得佢嗰幾廿K follwer係佢啲FANS或者係鐘意佢先FOLLOW
於是就成撚日出埋曬啲POST懶係同啲FOLLOWER互動 又問問題又LIVE又盛
又成撚日老娘前老娘後 最近仲開埋啲POST指導人生 好似有幾千人睇住佢頭學做人咁
撚有人想知你啲嘢咩 想睇你對波啫 你講鹹濕嘢就有人想聽嘞
仲好自豪好多人SAVE同FORWARD佢啲大波圖 真係唔知做乜撚

FOLLOW咪又係想睇西童對大波波
西童係我人生指導師 我要跟佢學做人

who

咁又點
你睇唔睇佢對波?咪又係睇

關乜撚野事啊

唔知雲吞對腳有冇借啲e掂西童對波

好撚樣衰 成隻猿人咁

而家咪就係講緊佢自我膨脹咁又點
的確係有人鍾意睇佢對波
咁點會唔關事?

太撚樣衰 有波都冇用

成為港女黎講
有呢副偈
都絕對值得比佢囂張一下
好過果d 又平又冇樣又要扮上菜

我淨係覺得佢對波自我膨脹得好犀利

張張圖都要show佢對波 Cheap到
其實唔賣波佢個人有咩特別? 咪又係普通港女一個
我就唔會follow呢堆所謂嘅ig名人

本身睇波係ok
但佢個個post都係果幾個姿勢

岩聽

日日丁

佢唔賣波只係一個賓妹，普通樣同佢差好遠。

法官大人

咁事實上人地係有波 拎呢樣做賣點有咩問題
你唔講誠哥試下無錢咪又係普通阿伯一個 有撚人識佢

波大遮三醜

其實佢條仔係點諗 成日用拍片為由同其他仔出去玩
係咁俾人抽水 仲要係肥閪級數

無睇過caption
從來只係睇波就完

有無真人無p過既相睇下

佢一定好好屌
好想屌

男人樣

對波膨脹就得啦

其實得對波做乜要睇佢
大把又有波又有樣啦

話之佢講咩佛計呀
我淨係要睇佢對波

嘩 正面同側面相唔同樣既？

成日諗佢條仔偷偷地賣佢啲閃卡實發達

老實講要睇女，我睇鬼妹、坡妹、越南妹、泰國妹唔好？大把又靚又大波又fit，死都要睇啲樣衰大波做乜

醒目既露出乳溝然後道歉

叫雞都有人鍾意叫陀地啦

ig？

條女堅正
大波長腿又夠高

原來而家冇人識西童 係咪老啦我
唔怪得之前tommyshanshan疑似流出都冇反應

E KIDS TOMMY 仔咁樣

其實睇呢D女先好
理得佢地扮哂野
懶特別懶文青其實咪都係露波吸粉
反正蝕底又唔係我

條女正撚到

對野真係膨脹得好犀利

究竟佢係邊個

咪又係想屌
咁多野講

勁大對

唔理點都好 屌左先算啦

Lm

咁都唔係普通樣，有冇咁撚高要求，定係要白到成隻鬼咁先叫普通女仔

想跟西童學做人

有呢副計扮下上菜又冇乜問題
仲要做得飛雞 你估係咩好野呀

師兄你條女點解有蘇

G

好撚心你啦
咁大個男人留返埋d on9野
你unfollow佢咪收皮囉

不如多啲圖

就係你依啲撚樣 make stupid people famous，又要 follow又要屌，J你就J啦

唔識

咁即係露唔露波好

露又屌Cheap, 雞一隻
唔露又屌扮哂野，雞一隻

對佢啊哥有興趣d

呢個...係咪真係佢嚟咖？都唔似樣嘅喂

依家仲要學人做飛雞

真人黑到個賓妹咁
但又好有自信好似個個都識佢咁

兒登有班傻鳩每日都開post推佢出黎
方死人唔撚知佢有新post咁
屌你老母又唔撚係靚 得對死人波

唔好請法官大人出黎 因為唔撚會屌
ig大把有質素嘅又唔推 推呢啲膨脹醜樣女

佢點會唔知自己賣點
唔知點會露對波

有質素嘅IG例子可增強說服力

鬼叫你見人大波就fol佢咩

講咩都無用 佢全身都假
班死毒撚都係會照J

打下j咪算

有得屌又咪狗衝

無follow過 個樣豬到仆街 係個波大小小 你屌埋我果份 同 Rose ma一撚樣

都係果句 dont make stupid people famous

10

好撚正

rose ma肥咁撚多
驗下眼啦

佢有露波嘅相就最少五千likes 畢業相得三千幾

啲弱智仔個腦係會處理唔到你篇文 唔好怪佢地

蘇麗珊

自大到以為個個都一定要鍾意佢個人

不過佢著熱褲的確會露Pat邊

樣同性格不了

你有咁多狗公奉承你都可以自我澎脹

好過西童

覺得ROSA MA好樣過西童
西童太樣衰 瘦底大波都頂唔順, 何況之前好似聽人講佢假波?

依家講緊個樣呀 關佢肥唔肥咩事
九唔撚搭八咁

佢個肌肉男gay佬阿哥咪又係同佢一樣咁自我膨漲
根本成家人都係咁 天生基因

好酸喎你

dont make stupid people famous

講完即刻睇下
真係有波同無波相差2 3千like都有

土炮大波長腿 係個樣麻麻地姐
又肯露 不知幾撚正

a到b 都算一倍既

香港地，唔樣衰已經大把仔溝。

你都係睇波啫，咁文字可以ignore啦

唔撚係掛
咁撚樣衰都有人j
成隻猿人咁
果然香港地真係有波就係女神

有c啦
食過條女c cup咪同佢差唔多

你條女呃你咋 咁樣比盡得b